有無巴絲用過避孕棉??

係HKTV見到有隻咁既野

因為女朋友唔鍾意用套話唔舒服
佢無食藥 我兩三年都係外射都未中過招
但係始終驚有BB

呢隻有無人知好唔好用?
又或者避孕環會唔會唔舒服??

其實證明左你d精廢，唔洗買啦

兩三年唔用套外射都冇事
唔洗靠呢啲啦
你就算中出都無咁易有BB

我好耐先射 通常臨射前5分鐘都比女朋友含到口爆

食藥啦

想生嗰陣記得揾家計會

你覺得臨射前拎返出黎就唔會中招？
講真你到時想生既話
真係搵醫生check下究竟係你不育
定係你女朋友不育
而家啲性教育真係。。。。

佢個避孕率唔高

直接食避孕藥/打針啦